［急］911 唱歌前需知

聽日911， 以表示對911 哀悼，建議各個地方唱國歌前低頭靜立，默哀1分鐘。

推左先

收到

再推

推

一推再推

推呀